+++
date = "2011-12-31"
slug = "beliayev"
title = "Олег Беляев"

+++

<em>Дата этого сна точно не определена, выставлена примерная или символическая.</em>

на ведомый мною с n\_named\_nolde школьный семинар «Языки мира» ворвался ни много ни мало Олег Беляев (которого я в то время видел только на фотографии) и стал что-то детям страстно излагать. Мы с Ниной, убоявшись, сидели в уголке и слушали.